發夢見到支那tg好毒

有次發夢唔小心中tg
傷口依家結左焦但係有個位變左黑色
係真係黑色
有冇手足知道可以點搞

未用支那tg前 成世人都冇流十幾次鼻血
用左之後一星期4-5次

睇下醫生好啲...

杏林

睇醫生